====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sans périmètre prédéfini , les aménagements portent sur 50 ha , en recul de la rivière et répartis en cinq grands fragments autour des espaces occupés , puis dans le centre du bourg et autour du Champ de Tir et du monument aux Cinquante-Otages .
Entity Name (Type) :: monument aux Cinquante-Otages (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Champ de Tir (LOC)
monument aux Cinquante-Otages (LOC)
Total entitiy counts: 2

